好想養貓

喵

喵喵

我有3隻

我地一齊學貓叫

喵你個老母含家拎

好撚煩嫁

唔係講笑 d喵叫聲勁可愛

俾你睇下啦

喵喵喵

你偷影人地屋？。。。

光明正大咁影

叫蛭魔幫你搞

養之前，一定要ready照顧一生，夠細心，每日會重複又重複咁餵食 剷屎，無論如何都一定要保住隻貓

我都好想養
但知道自己唔想執屎

我想養😭

Btw, 如果鐘意貓貓就follow 下

貓係好可愛，不過同時間負任都好大，所以要諗清楚

病左睇醫生雖要好多錢
有沒金錢準備？

叫隻貓自己返工賺錢

好可愛. 邊到買/領養